假如我需要ritalin，我應該睇咩醫生

睇邊個醫生好

精神科

有冇推薦

認真🙂

Study 吓先去睇啦

排公院啦

隻藥有咩用架？